仲爭萬零蚊先儲目標夠簽帳額..幫大家碌卡

聽日前要簽夠14000蚊，先有800蚊回贈
有冇人最近要買野 我黎幫手碌你比返錢我
可以分返小小回贈比你好過蝕比bank

貝沙灣高層單位 thanks

碌唔到 sor

渣架
咁差小小嘉亨灣高層單位 thanks

邊間銀行？

認真阿

送14000蚊點數俾連登仔

hsbc

自己買百佳券仲好啦

差多少

邊個PROMO?

用到幾時

14000簽帳額

先睇吓條款，再睇吓有冇啲用緊嘅服務、保險之類可以提早繳費續會。
再唔係買超市禮券或者 gift card 都得。

不過差一千幾百就話啫，
差成萬蚊就算數啦，
唔係你嘅就唔係你嘅。

hsbc ar

買iPhone 放比先達佬

蝕仲多過賺

師父 明白了

點分 都無人制 800/14000先5.7% 東亞都5.2啦 你分5.6%比我 你自己要0.1%？

我hsbc本身250蚊1分

用東亞自己碌萬4 最少都有728 就算你分曬個800 都無誘因去幫你

😂幫你老母咩

其實有方法

點解要俾你賺？
都on99